大家知唔知有個TG gp叫連登洗地組，佢哋推有用/行動Post 推得好辛苦

人所共知，連登被五毛狂灌無聊／分化／引戰／風向Post，令到有用／行動Post 成日沉底，每個活動都要到當日、前一日先浮到面，甚至浮唔到。

前排見到有個TG gp「連登洗地組」，好有心咁每日幫推有用/行動Post ，相信洗地組手足其實推得好辛苦。

但其實連登每個人行多一步，就唔使佢哋咁辛苦，推有用/行動Post 係每個人嘅責任，唔該可唔可以見到有用/行動Post 就幫推下啦，同時減少喺無聊／分化／引戰／風向Post回覆，無論你點駁佢，客觀效果都係幫咗佢推，變相擠低咗其他post，更何況好多時大家都係用粗口鬧下對方或者係一句兩句冷言冷語，你係咪就真係對嗰啲聳動嘅標題同內容咁無抵抗力？你對住個五毛宣洩情緒，佢只會笑鳩你。

「點解喺討論區都要忍氣吞聲？」首先「唔覆」係咪代表「忍氣吞聲」？如果你有嘢想講，你其實可以開post講同鬧，但喺五毛Post鬧就幫咗佢。

「嗰個唔似五毛Post喎！」咁佢講啲嘢係咪有用先？可能開Post嗰個都係當連登係樹窿，只係想講啲嘢，但其他手足做晒功課咁開有用post、整晒文宣開行動post，竟然比唔上一個誅心post ?

好多人話連登一早淪陷，但係香港都淪陷緊，你都企咗出嚟啦，好多人都企咗出嚟，點解要放棄連登一個受眾咁多嘅資訊平台，唔係敵人打邊到我哋就棄邊到掛？唔好將自己嘅本份留比一班肯做嘅人，慢慢佢哋會burn out的。每個人做多啲，唔使有心者咁辛苦。

「上連登，勿認真。」不如大家認真啲，如果你仲尊重呢場運動同為此而犧牲嘅人。